有無巴絲做緊做緊中信銀行sales?

有無巴絲做緊做緊中信銀行sales?